乜林欣彤肥咗咁多

聽佢出返黎唱歌, 終於唔再含住粒野, 不過搞乜肥咗咁多